(修哥) 胡楓演「三級片」, 性戰女學生

原來修哥有拍過咁激既演出

Cut JJ

駁唔駁得番

有冇full

咩劇情

巴士仔提提你

搵正經人好似修哥演呢啲真係別有一番風味
如果搵黃秋生反而冇咩睇頭

其實好似D 痴漢

泰國戲

咁快就打鐘仲畢埋業嘅

LM

修哥演技好嘛

頓覺叉燒炳嗰套3級片好小嘢

成套戲剪左幾多次賓周

女學生果幕咁快射既

似笑片多d

邊套?

條女髮型咁mk

體罰

暗黑胡楓

Thx

我扮麻鷹你扮雞

修哥

慈祥老人

記得捉實條撚呀!!!

打鐘喇 打鐘喇

身體力行, 證明唔係廢老

其實點解胡楓會叫修哥

因為石修係胡楓

小心變馬上楓

好想知之後點

之後係駁錯咗另多一個人條𨶙，怪事就發生...
之前佢硬唔到，但成日姦學生妹，駁錯之後開始對男學生有興趣，見到男學生著短褲開始有感覺，想狂插男學生，有一次又係教補習強上男學生，強開處男穴...

佢原來同舒淇一樣由拍咸片轉番過嚟

thx

Lm

修哥拍呢套咸片果陣時 （1994）， 智慧老人的形象都好出名

我要體罰你

陽鉅祥 陽鉅勁

胡楓係藝名
佢真名叫胡繼修

咁點解蔣志光叫鐘仔

想睇黃秋生硬上學生哥胡楓